有時見到啲女拖住條仔

但係望實我既感覺真係好爽

圖？

望到條毒撚覺得好噁心姐

禁你做咩望實人地條仔

咁人地靚仔咪望囉
有啲想搶走佢

見到啲仔係條女格離但冇留意就望其他女真係幾有成功感